中三揀科其實真係影響一生

揀錯科就玩完

啱呀

一出世就其實真係影響一生

文科可以訓練思維

做乜都好有深遠影響架啦

好後悔揀左hist

又難高分又多野讀出黎又乞食

揀左世史無後悔過
但覺得依科教得唔夠深入
大學讀既野完全唔關事

而好多中學生只係睇邊科高分就選擇邊科
好多教師怕個科冇人選擇要摺或要cut人手就特登中三出到勁易呃人讀
通常係啲文科

Agree

依加唔係讀神科都係乞食架啦

好後悔揀左bio冇揀phy

揀左組合科學

當年理科同文科d科都係全級頭5名
我on99揀左文科

有冇geo同chem jj覺得好後悔

揀理科嘅話dse已經贏左一半

無chem 已經輸一半

phy chem m1/2 真係無得輸

唔係好覺 香港地都係商業為主架啦
大學唔好讀文科咪得

依個問題我以前都諗過
但就算可以重新揀科讀，都唔一定好，某程度上我唔鍾意硬食知識

完

真係好後悔揀ict

商科雷全家

好後悔中學讀左晒銀時

無後悔，好鐘意讀geog，最後5*

利申乞食

啱呀，bio

好好彩揀咗econ
好鍾意嗰一種思考模式
最後4咗 都幾好
另外就on99咁揀咗phy
嗰時聽日講話易考 讀咗先知完全冇興趣
然後1咗

所以 其實真係興趣最緊要

旅款係咪dse最容易既一科

唉

我讀bafs同phys 完全兩個世界

識件垃圾諗住揀phy M2讀
出嚟好似好折墮

讀bafs同history 好撚後悔

我係理科人 當年老師知我揀左商科
佢o左嘴咁望住我
我好後悔

後悔揀左PHY..最尾鳩操卷得3
我HIST 5* 應該揀埋中史 唔要PHY

識人自修5**

Eng lit咪係囉

後悔揀bio+1

bio

hi我都係 仲多科m2

點解嘅 因為阿妹簡左history下年中四

點解冇人提我要揀理科 根本由理入文商易，由文商入理就好撚難
升degree真係選擇少左好多

好後悔冇揀到econ
個陣揀econ嘅同學大部分都係5/5*/5**

一定至少揀一科理科
留條後路大學讀系

個陣明明physics全級頭幾，但啲師兄師姐走曬黎叫我唔好揀，話依家讀到唔代表上到去讀到 最後揀左econ，但諗深一層，其實科科上到去都會難左，個陣連physics啊sir都走黎問我點解唔揀physics 後悔

理科有weighting 真係無撚敵

dse來講 理/商科係易d拎高lv 至少理商班都會有人5** 但hist係無5** （唔知係咪我間學校廢啦）（利申band1） 仲有如果英文讀既話 我覺得英文至少有3先無咁辛苦 因為要寫essay 同埋又多vocab串（地方名,人名,event名） 中文讀既話我就唔知啦

m1/m2好抵吊

讀物理有得做物理治療師

由出世嗰刻你已經錯咗

啱 中三已經揀咗一半大學讀乜

利申得一科理科，畀人屈weighting屈到入唔到poly

sad but true

揀錯科就好似打機揀錯職業配錯曬點數咁 但現實冇得重玩

一定要讀理科

Bio

都要睇個人
如果叫個數學白痴讀理科米又係慘過食屎

識人好過識字

物流科中四冇合格過

咁多年黎 我淨係覺得 中3揀科好影響將來揀科
中3果陣唔識唸 根本冇唸過自己將來想做乜
如果揀左文科商科 但去到中5中6先發現自己想做醫生想做工程師 咁就要再投胎

中學理科啲數係 + - × ÷ square(root) sin cos tan咋喎
初中嘢

唔怪得叫數學白痴 原來真係白痴

你講得呢句證明你係DSE雞
DSE所謂既理科頂盡得CE level水平
睇一次AL syllabus先好出黎講野啦

上面好似講緊dse喎
一齊 講alevel囉

AL pure math

當年就係知自己讀唔掂, AL無再讀理科

Applied先正

Pure maths

AL 中史 文學
無悔

夠理科訓練到？